721警方濫暴 | 催淚彈命中記者至手臂三級燒傷

上星期警方於上環清場時發射催淚彈命中城大編委記者。該名記者已進行驗傷，醫療報告指出手臂達三級燒傷。相片可見傷口發炎含膿，周圍皮下嚴重瘀傷，現時右手活動仍感痛楚。

該名記者曾考慮入稟追究警方濫權，惟未必能支付龐大法律費用，現考慮循小額錢債追討警方。

推呀

推到黑警接受法律制裁

Push

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦

我願意捐錢俾你打官司
有咩唔該出聲、唔好客氣
唔洗太介意，因為係我地應該感激你先真

痴線，實痛撚到仆街，點沖涼呀？

嗰個612人道基金幫唔幫到手？

一定要入稟 錢唔使膽心
香港人再多都捐到出黎

考咩慮啊
記協唔係眾籌咗筆錢
告撚到佢甩褲啊

唔准考慮
一定要告
要錢就籌
多多都捐

告到佢哋仆街

Wtf

推
如果需要錢請出聲

屌你一撚定要告
香港人大把錢幫你

告佢！錢我地大把

錢可以籌，班狗唔可以唔告

借位一用
【 7·27 元朗 】 文宣概括

屌你老母 我交稅比你班仆街打我 係咪有病架
編輯如果唔夠錢告班仆街我地一定會籌旗